好多警察上緊連登玩分化 好驚啊！！！

割定唔割 乜撚都唔割呀

做乜鳩屌自己人？

前線決定，信仼，可提醒但不分化

不割蓆 係咪每日都要提